[突發]旺角出現口罩狂徒整路障

呢啲野要從小訓練

fake 自己友?

笑左

個小妹妹好人好姐做乜戴口罩